放幾日假 有無人反而仲攰

仲衰過平時返工
呢排日日凌晨3 4 點先訓
亂哂生理時鐘
搞到呢段時間先有睡意
訓兩三個鐘又要起身

Exactly
而家都仲未瞓得著 就天光喇

個個同事眼袋都大左

每次放完假都好似變左另一個人咁
諗好多野
係精神上攰

有

而家無34點都瞓唔到。。。

離起床倒數兩個鐘